點解女人乳暈會比男人大？

除非有女乳症，否則一般來講男人乳暈嘅顏色同大小都係差唔多，但女人之間乳暈嘅大小同顏色可以差好遠，而且普遍都大過男人。有冇人可以用生物學嘅角度解釋呢個現象？

比男人啜大
9成女人乳暈細過男人個口

對奶比男人大咪相對上大左

乳腺成長？雌激素影響？

利申 中學程度

睇落好食啲

有無吹過汽球？

你喺個汽球畫個圓形，然後吹起佢，你就明。

跳降落傘果粒野越大係個天越容易見到, 同理d BB易見到食物

好似男人碌鳩大過女人咁

有冇對比圖?

唔生大粒d點飲奶？

怕啲bb睇唔清粒連啜唔到奶奶

家居用品常見嘅吸盤